[ios]lihkg app更新完倒水咁倒 咩事？

屌我都係，琴日開始一開 app 部機就好熱

開lihkg就好熱+1
要開其他app睇降溫

12pro 碌LIHKG好lag同部機勁熱

睇戲如果話部機熱+倒水
應該比人hack左
自求多福

我都係

唔係iphone 最好最完美

Xr完全正常

剩係講呢隻app倒水咋喎 你做乜懶醒啫

收撚皮啦 打鋪機睇下 講到咁耐用

話隻app有問題都要spin去iPhone粒電虧
啲三叔受薪打手真係痴痴地線

iPhone 8

熱到on鳩

倒水我又未有
不過load 勁耐都入唔到
而加正常番

一首歌既時間唔洗部12pro已經熱到攞得去煎蛋

仲未解決到，仲係好熱。係屋企用 wifi 上都熱

成日喺啲iphone嘅post見到你衝住出嚟叻唔切咁做乜撚

咁又點？ 關你撚事？

你鍾意啦屌次次見你俾人串到駁唔到又谷住谷住都幾有娛樂性

唔洗駁到 次撚次叫你地出黎 唔好縮係連登到 又笠水

上網唔夠人講就叫人出嚟打真係好撚好笑

有咩好講 要型出黎型 唔洗縮係連登到 廢柴

agger

唔好理三叔引戰狗

推返上嚟先，熱到死了部機